［即刻黎料］人民日報- 從美國事件看出香港警察有多克制

開始黎料.

然後繼續申請移民美國

唔好逆轉呀個勢

明尼蘇達州暴動，等睇美國讉責民眾勾結外部勢力，
等睇美國讉責美國內政，不容中國說三道四。
危害國家安全，美國好快有國安法。

快啲送我去美國，唔送正契弟

黨機器開始發動攻擊

唉侵侵會唔會遲d自顧不暇

從美國事件看出香港示威者有多克制

同樣係警暴
香港道左歉未？解僱相關黑警未？控告有關黑警謀殺未？獨立調查左未？

根本件事完全唔撚關佢事如果咁都燒到佢就真係無鳩辜

今日d示威燒到白宮外面， 22個州都有， 侵應該幾煩下...屌

On9

今日22個州都有示威

香港拉咗幾多次記者

跪頸死咗個少數族裔，美國告4隻黑警三級謀殺，州長道歉，總統親自打電話俾死者家人慰問

香港同樣事件，黑警仲逍遙法外緊

哦

我哋看重嘅係美國人點評論，唔係人民日報

和平示威係ok
有啲州looting先最大問題
仲有antifa出黎搞事

誰貼呢張去人民日報WEIBO

乜香港黑警冇拉過記者咩

其實我唔係好驚 支那搵呢D黎抽水先會捉蟲入屎忽 人地咁多有能力既人絕對可以諗到一個完美解決方法

中国人好慘
知道嘅嘢永遠都只會係国家想俾佢哋知道嘅嘢
永遠都唔知咩係真相 唔知當中嘅來龍去脈
淨係知啲曲解咗 斷章取義嘅資訊

有
但呢個係人民日報
佢實亂咁講

第時next gen 要被咁灌輸真係仆街了

香港跪頸殺人果隻黑警仲係冇事喎

正確

連登大量五毛帶風向！轉移視線去美國示威！！！

啱，依班人救唔翻留意外國人點睇+防止五毛喺twitter帶風向就ok

真係唔明 雖然唔關抗爭事 但點解件事好似好少關注度 明明好撚大鑊

咁你投左胎未？

一個捅咗你3刀嘅人
你仲會同佢爭吵掙你2蚊？

俾藍屍們打下飛機

開槍射記者，打記者，射撚盲人地隻眼，上次記者版831，旺角圍捕打記者去撚左邊？

一個人捅咗你3刀
你仲使咩同佢爭執係咪掙你2蚊？

佢哋自己都唔撚想去FC呢點先最仆街

老實又好難唔關注 件事越發越大 頭痕係無論企邊邊 都易中圈套， 所以有d清話少講句

要注意件事點被利用好緊要

克制嘅係香港市民而唔係港共黑警囉

不如交換啦 叫班黑警過美國當下值

支共趁機搞美國

人民日報不會報的事

示威蔓延至加州，國土安全局人員一死一傷

呢啲又唔講

咁鍾意同美國比
俾香港人拎槍囉

民主黨同中共夾埋咁款

我哋呢代睇得透係因為親身經歷 ，下一代冇親身經歷又會變返扮訓mode

所以宜家呢個時機真係唯一窗口

應該要話比美國人聽黑人喺廣州受到更加不人道嘅待遇

咁又係呀都未打盲CGTN，CCTV，環球日報記者既眼...

槍權 點可以比人知呢

看圖作文
最緊俾班白痴支狗睇得明就OK

殺邊個 有人死咩

天下烏鴉一樣黑 All Cops Are Bastards!

作反有理

拉左人未？
告左謀殺未？
地方最高負責人道左歉咩？

已經秒

割香港俾美國咪得囉。

真係演變緊內亂

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

繼續吹

美國建國咁耐經歷過咁多次示威暴動，我地洗撚替佢擔心咩

支那01都中，敢唔敢俾支那人知道母親節點對記者呀

克佢個死人頭呀克制

唔好打擊中國既民主意識

局局如棋 屌

我都話背後係中國做出嚟㗎啦
實在太熟啲支那大陸人啦
佢就係想轉移視線

廢青送到美國 識玩

我估點都擺平到 但會影響理唔理到香港

係從美國事件看出香港人幾克制囉

冷氣軍師： 我地要stand with 班looters
試着說HK stands with Minneapolis/ Thank You America

仲唔係中共煽動

有個南亞仔俾香港黑警跪死咗

等侵再開記招屌中共

贏咗就有歷史話語權
而家理人民日報9up來做咩
擔心下老美嗰邊風向好過

幾克制，話之你黨報記者照打不誤

陣間美國真係解散警隊， 強國係咪跟先

點解仲未有人拎香港黑警殺死巴基斯坦人單野整圖

本月初涉嫌在尖沙嘴街頭刑毀車輛的南亞男子，因逮捕時反抗遭警員及途人按壓頭頸及手腳合力制服，但他送院一日後死亡。多名目擊者質疑當時警員以膝頭壓着疑犯頸部要害超過兩分鐘，即使事主呼喊「好痛」、「唔好抝（手）」亦未理會

六旬的士司機陳輝旺於7年前與乘客爭執，被押上警車時疑因遭警員箍頸，導致頸椎移位及全身癱瘓，留院一個月後因併發症不治，死因庭去年裁定司機死於不合法被殺。

我都唔明呢單點解無聲無色

啱呀

敢唔敢放香港同美國兩邊示威直播片段對比吖？

等中國人開下眼界

推到有文宣組見到

大家估係plan好定24小時內只諗到呢招反擊

早排先壓死左個，克制你老母

89年6月4日解放軍就唔夠克制啦
用坦克車

只要無左道牆 其實佢講乜撚都好難成立

就黎無人記得

咁克制係咪暗獨呀？

琴日有個dem州班警察自己拎埋標語牌寫no police brutality，然後成日和平渡過

有無source？

藍屍 : 睇唔到

美國示威事件中 示威者嘅表現令中共政府與港共政府見證到 香港人嘅溫柔同體貼

嘩香港會全面報復呀 挑

睇就知大陸煽動啦， 又玩鳩啲黑兄弟

推到印尼記者出黎回覆

效果真係幾好

香港黑警

打傳媒 打傳媒打
打議員 打議員打
打女仔 打女仔打

證明班nigger真係收支共錢搞事

先有武肺，後有示威
中共仲唔當係執到好材料大寫特寫咩

時間點準到

未睇都知得啖笑 咪又係個啲以偏概全嘅內容
唔啱洗嘅就我見唔到我睇唔到我唔知道
啱洗嘅就隨心發大黎講
發生依個案件第一日已經預左佢哋又會出嚟嘈
是但啦 理唔到依啲嘢
上twitter做任好過啦師兄

喂 已有圖
source:

快d送我去美國

From IG hkz.global

可唔可以整埋英文版，想上twitter用

見到了，當我無講過

真係人唔笑狗都吠
拎美國警察/制度同香港比
重講到香港好過美國

至今香港警暴拉左幾多隻呀？

仲有市民死左會大叫開香檳慶祝
平時又話要超英趕美
但永遠就事事拎美國來比
自尊心低到負
可悲
即係人地做得唔好
自己個國家就係聖人
唔好講咩中港恩怨情仇
單係睇呢個邏輯如果將來新中國掌握國際大權既話
即係人類文明既大倒退

香港示威前線拉親既都係成面血架喎

支那仲唔食住上咩
黑警暴力對待香港記者同medic日撚日都有

屌你老母應該叫盲眼記者插柒人民日報就啱

pin呢個

白警

真係要即時煲大返 少數族裔 嘅事件
要上熱門呀！！

點解香港人唔聲援美國手足？

次次見到都好開心
呢個民族做奴隸係啱既，比民主自由佢地係唔值得

但次次世界大戰個起源都係好on9
理性人佔少數 ，係唔理性嘅影響世界大局多

直接射記者眼

喺美國係成間警署燒咗佢
香港應該學唔到
但如果大陸學到都幾和味

由佢地繼續自high
起碼美國黑警俾人告緊謀殺
美國社會固然有自己既問題
但警權點都會有一定制衡

大話講一百次始終都係大話

正想講

發動五毛戰爭
香港警察咁都叫克制

中國係幾和平
你未出門口已經俾國安綁左你走

on9

Um...其實同侵侵無關，美國係州政府獨立

just a soft reminder: tweet 時盡量將focus 放喺警暴度

美國人用緊嘅其中ㄧ個hastag係 #NoPeaceNoJustice

#PoliceBrutality 呢d當然都唔少得

但美國個protest 現況同發展同香港唔同 所以如果個focus 落咗去777同港府無道歉 就好易out focus

777 & hkgov 係絕對抵屌
但喺呢件事上 集中返火力喺警暴
同埋 下星期英國專家 (之前IPCC揾嗰位)應該有針對港警暴報告出

ps 樓下已post 咗eng ver

同美國單嘢 一模一樣喎
唔關示威事 跪頸殺左個南亞人喎
Ching 平時用開人民日報睇新聞？

但會搞到侵..

擺明五毛啦 理都費事

pin

從美國事件反映外國警察犯錯後會被社會及政府懲罰

而香港狗則會升職加人工

緊係用嚟反駁拉香港落水既五毛用

我要綠卡啊屌

擺到明網軍全面進場

呢樣真係要好小心處理
支共依家就係spin 咗去香港popo克制
呢件事上 警暴係最大共通點 focus ㄧ定要落喺 police brutality 度

美國抗爭情況、背景、發展同香港抗爭唔同
如果ㄧ嚟就支持「美國手足」 好易被支共扣帽子- 因為確實美國現時係有人混入搶劫店舖

我哋集中屌警暴 暫時已經係等同撐咗美國有相同理念嘅抗爭者

美國protest 依家仲develop 緊
只有反警暴呢個point係最 valid

64，新疆叫克制？

狗殺人強姦都克制？

721，831

香港戰場就梗係大大力屌爆777 & 香港個爛鬼政府

但twitter 就真係要小心d 對準返個國際focus

唔只一個啦！仲有個的士司機俾黑警（cool）頸死咗，死因庭判埋非法被殺都無事

係時間文宣將事件定性為某黨課金係民主黨既省份策動

BREAKING: Minnesota officials are saying that most protesters being arrested are from out of state. Police are monitoring social media postings of suspected white supremacists.

They must release the names of these people immediately. Who agrees? #riots2020

呢一刻

我以為係老衲

擺明係大陸搞事啦

示威者克制定警察克制
成間警署都燒左
真係日日暴動
而且政府亦告警察謀殺

真係睇州份

分明中共搞事

其實大家跟本唔使理中国點鳩吹

美國成為一個民選國家，面對呢d醜聞，佢地只需要向兩批人問責
1. 國民
2. 世界主流國家(泛民主)

美國只要按番概定制度處理件事就得

中俄呢類獨裁國點煲件事媒體根本wtf

6年前殺的士佬都未拉
真係唔好講今時今日

其實只係宣傳end police brutality 就得！

微博真係好好睇美國愈亂佢哋好似越多錢分咁
好難想像中國呢一個國家由細開始灌輸啲乜嘢落啲o靚仔個腦到

貪官日報

冇錯
香港記者中過幾多次棍，胡椒，海綿橡膠催淚彈、胡椒槍
仲有印尼記者盲左眼
屌你老母死黑警

升職添

以後係咪可以調轉講
香港示威者已經好克制
如果嚮美國
警察一早俾人殺死咗？

唉至怕係 自古都有 有內亂就理唔到咁多外...

美國黑警都未打到有人斷手斷腳入新屋嶺

同射盲眼兩隻眼黑警差幾皮

如果對美國文化歷史本身唔係太多認識就小心tweet
like + rt 已經夠ok架啦

好多三和大神都係絕望等死
唯一覺得有尊嚴
就係中國成為世界第一大國
打殘美國

仆街香港狗賊殺左人 連祭祀都唔撚比呀！

講真美國連咁既煽動撥火都搞唔掂
點做世界霸權
中共最拿手就係滲透破壞

左搵右搵先搵到單警察濫捕
仲要人地市長會即刻出嚟道歉

其實好易理解
佢地既世界觀係所有女人(國家)都係雞
支共固然係雞係淫婦
但西方國家都會扑野
咁姐係大家都係雞啦
只係西方國家係扮高貴既雞
支共係真性情既雞

呢個觀念可以套用係所有野度

連登夠日日有人post中国柒事上黎俾人笑啦⋯⋯
想敵對國仆街又人之常情

中共真係好癲，可以將13億人洗腦洗成咁
次次諗到自己嘅小朋友有機會係呢種環境成長就覺得好絕望

手殘打錯 #NoJusticeNoPeace 先啱

antifa就擺明借機搞事
有時啲片都睇唔清究竟咩人loot
如果最尾spin到又係黑人搶野就好on9
睇佢哋可唔可以扭轉返個輿論推返落antifa到

亦都看得出香港示威者有幾咁和平

[ Twitter 任 務 ] #DeleteTiktok ! 抖音！#blacklivesmatter

香港抗爭者還是對政府太好了

係示威者克制呀嘛

快啲空投我美國

未張貼到出嚟應該已經畀人ban咗

做五毛做到你完全跟唔貼新聞㗎
你睇下下面畀人窒到口啞啞啦

嗰班支那人話送我哋去美國喎 支那幫手送我都唔知幾撚恨去
真係以為會有人想留喺支那糞坑入面

咪係 再唔係送英國都好呀 個濕鳩外交部咪撚喺度串77恐嚇其他國家呀

無啦啦睇咩人民日報

支那人睇唔到㗎盲撚咗

呢個真

最撚搞笑係事事拎美國黎比
自己做得差過美國嘅 就將件事切割成好多好多份 然後拎好嘅去比較美國差嘅
都有啲差到切割都做唔到就直接話中國國情而家唔玩國際標準

香港記者仲大鑊喎白撚癡

可惜係佢哋個完美解決方法冇包到香港人
佢哋唔進取啲 香港遲早玩完
雖然我知道佢哋冇義務 但係我都希望香港可以得救

冇錯同8964嗰年拎綠卡走佬去美國嗰班人一樣
佢哋啲後代越嚟越親中

我只睇到香港示威者有多克制

wah diu

笑而不語